其實喜茶同普通飲品店賣個d有咩分別？

明明間間飲品店好似都差唔多

有毒

特別在⋯特別貴